批鬥行動正式開始，黃衛兵全面進場「鄉黑再一次令助攻」

振興軍心，最緊要係悲奮為力量

我地辛辛苦苦捱子彈，重有大量既化武攻擊，為左乜野，為左抵抗政權，抗惡法渣。我都未見過人玩online game國戰係唔殺人，但唔代表我地懦弱，而係我地有良知，尊重人人生而平等，有生存權利

但係我地換黎咩後果？
比人老屈放火，乜9野烈火戰車。
比人老屈暴徒再告暴動。
比人老屈整尖鐵枝想殺人。
貼下牆都比人打。
買物資救人又比人沒收。
無啦啦比鄉黑恐襲。
唔用刀、唔用槍、唔玩火，比支那口交部笑不自量力。
搭車番屋企都比狗伏擊同拉暗角打。
比法西斯政權既軍人用化武攻擊。
番屋企比深藍鬧。又要忍。

香港既巴絲們，我地唔應該再忍，我地要反擊。
Dllm e家都已經係實彈，我真係好想見到有坦克車出黎，等大家打正旗號唔玩。
咁樣代表我地收皮？錯啦，係伏擊戰即將開始。

班仆街狗執法成日陰陰濕濕，人地在暗，我地在明。咁而家咪調番轉，我地在暗，你地在明囉。

我地唔會殺狗，但我已經夢到d狗番工放工都有比人伏擊，打跛手手腳腳既危險，人人自危。

假暴動、真暴動，還掂係咪都告暴動，咁就同你玩盡佢。有藍絲？見一個吊一個，我地齊心，一呼百應。

要幫所有比人老屈暴動，比人拘捕左既巴絲報仇，同你玩大佢

我正式宣布黃衛兵行動正式開始

特別多謝鄉黑又恐襲之餘，狗狗又刪門，又一次令助攻，證明你地警黑勾結。

狗狗，小心你後面呀

Push

真暴動

駁唔到

仲有

麻包袋
麻包袋
麻包袋
麻包袋

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

標籤自己黃衛兵會唔會柒左啲 , 我俾人問係咪黃絲都覺得黃絲個 term 好撚柒

推

俾大家清醒下

雨傘留落黎本來抗爭已經去標籤化,班左膠又搬返呢個字出黎